\section{Installation}
Beschreiben Sie wie Ihre Applikation installiert wird.

Entpacken Sie das Zip-File in den gewünschten Ordner auf ihrem System.
Erstellen Sie auf dem System, auf dem Sie POST 4U hosten möchten, eine MySQL Datenbank mit dem Namen "posts4u". Es wird MySQL Version 5.6.10 empfohlen. Die Websites sind auf einen Datenbankzugriff unter folgenden Angaben voreingestellt: Servername: "localhost", Username: "root", Passwort: "root", Datenbankname: "posts4u". Diese Angaben können bei Bedarf im File static-pages/signup.php in den Zeilen 34-37 angepasst werden.

Wir empfehlen MAMP für die Verwendung eines Localhosts und Apache Server. Empfohlene Porteinstellungen (MAMP Voreinstellung): Apache: 8888, Nginx: 7888, MySGL: 8889.

